大陸武漢 宣傳可以 支援不了

我個人認為留返d力係香港先，林鄭只係拖拖拖，係想打持久戰

開多條戰線唔化算

知道就得了
宣傳都費時哂資源同時間 支那啲野唔撚關我事
宣傳五大訴求唔好?

推

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用

單野只適合做話柄，少少宣傳就夠
為武漢抗爭？唔了